邊個話楊逸朗Joe Yeung 係鬼既人，你地哩班人真係唔配有民主

如果佢係鬼點會坐年半監，坐完監冇耐就出黎上電台繼續宣揚自己理念，點解雨革之後一直默默付出比人逼害一直比人屈係鬼都仍然繼續堅持去幫香港，都仲未心淡，究竟佢係咪戇鳩？

Joe Yeung 岩岩出冊未夠一年，都願意做爛頭卒拋過身出黎令你地班在場人士團結，造返個勢 唔好以為件事已完。但係竟然見到有所謂同路人再次話佢係鬼，麻煩你地睇下哩篇新聞

鬼

Edward Tang
2 小時 ·
今朝喺修頓巴士站對開被數名警員按倒在地，其後警方控以襲警嘅，就係唔知係咪抗爭者的，甚至塘邊鶴稱之為「鬼」的楊逸朗。

事實上，佢出冊一年未夠，好不容易至開展返新生活，就因為抗爭再度被捕。而你哋一個二個就話佢不負責任，連累義士，事實上卻無視佢留住照顧抗爭者到最後一刻，更加冒住好可能再因犯事入冊的風險。

邊個在此關頭有份落井下石，我都會記喺心中，永遠都唔會原諒你哋，終身耻與為伍。

#香港戒嚴 #引渡條例
#NoExtraditionToChina

佔中輔警呀嘛 一定唔係鬼

又要入返去了

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線

又係坐監當CV鬼唔鬼唔係睇呢啲 係睇行為

如果係豬隊友隨時仲慘

鬼定豬隊友定義士呀講清楚

我屌你老母，果時個個割席，又話咩警方陰謀，起哂人底，最終你班仆街咪錯哂

收9皮

坐完監咪收錢做野，有幾奇

幫一班不停出賣佢既港豬係on9

Gphone，饅頭雄，社民連都一樣，下次請你當面屌佢哋係鬼

其實咪一撚樣 邊個講得出分得到係鬼定係豬
我就淨係睇行為判斷呢個人信唔過

而且鬼唔一定就係佢地本人，只要佢哋身邊有鬼而又豬到信哂咁做咁即係同鬼無分別

佢叫圍警總叫人留守，佢自己留埋一份原來唔係好合理既事來？

咁佢大可以咩都唔做添

佢消失咗成個月? fb月頭已經冇再update
有冇人有佢消息，係出咗事定着咗草咋

佢fb被禁言30日